屌港鐵又黎料，到底要壞幾多次

最多人既tst站壞真係死得人多，金鐘中環全部收得皮

一年信號故障九萬次，上完市淨係識搵錢，叫你減價又攞股東出黎擋，想點撚樣

係金鐘等左四個字

頭先差d焗死，有車黎又唔載客，d地盤佬就黎殺人禁款

真係燥撚過火屎 年年加價 年年壞

岩岩個牌話不載客又開門

過多個鐘都整唔好，中環個邊放工禁就真係仆街了

慢速行駛緊

小心仆街啊好逼架車一慢速又chok

仲要加咗價